男人拍拖既最終目的係咪都係屌西

屌到會唔會冇咁錫條女
利申冇女

互射一次也可

唔俾為屌東嘅？

百事有可樂 on99

屌埋你南北好咪

非gay

唔俾屌中嘅

再嘈屌你白板

mor唔morning call？

同老虎捉獵物一樣 都係為左進食姐。本能黎。

癲夠未？

屌你發財好意頭啲

唔mor算咩雞？

唔係

點同 老虎食完隻蠟物都死左

不是

再嘈屌到你變一筒

我rom service開

咁為咩

你叻gg😘

我自己認為係為左有人陪下自己，無論開心定傷心，咩處境都好，都有一個人陪你行落去，我覺得咁樣好幸福

咁鳩痕果陣呢 陪條女行落去？

鳩痕同行落去既關係係咩

你話咩處境都好

我意思係就算好落泊都好，對方都唔會離開你，咁先係叫幸福

你mor過？

如果大家都相愛，屌西有咩問題？我覺得性係愛既象徵

我是雞

屌你再講雞就嬲

想我嬲？

唔係 係愛佢

氹返條女未

我唔係

邊有女同我呢啲毒撚傾計

咁一齊冇耐就扑呢

笑左

唔好成日發癲啦 你都冇女

熱戀期 愛得要生要死

樓豬真心慘 成世都無比人愛過
要走上去問埋呢啲問題

都合理既

你慘啲 唐記

每日讚佢好靚，欣賞佢

我有一個好愛我嘅老婆 放心

當你面對感情問題 都仲要好理性咁分析
你話你拍來有乜為

兩個人一齊 盡在不言中啦
簡單 幸福 咁已經夠

你仲要擔心人哋點解要對你好
咁你就諗下係你唔信任對方
定係對方根本唔值得你信

有得屌美麗西係咪好幸福

勁 好羨慕

屌左關係仲close

我屌你老母牙

我都覺 拍拖唔扑野同朋友其實冇分別

慢慢屌飽佢

兩三年都唔俾屌點睇

雞

係唔俾你屌姐

樣靚屌閪
格好做老婆

唔通屌屎眼咩

得唔到永遠係最美好

樣靚格衰到仆街係咪一定屌下就算

姐係得到真係會冇咁珍惜

如果真處咁呢

唔愛你咪唔比你囉

agger

睇樣靚身材正
日日講女 邊條女正
咁最終目的都係想屌 先話中意人
邊有人會表白話 你咁正我想屌 不如一齊啦
係純粹戀愛既話 中意就中意
邊有話想要樣靚身材正
有時個樣靚 個格就算幾難頂
咪一樣即去馬 因為個樣大於一切

唔係最終目的
係唯一目的

我會想係有個人比我呻
可以陪我
自己一個人行真係好攰

咁格衰既係咪屌厭就會飛

駁唔到

朋友/屋企人唔得咩

屋企人/朋友同另一伴係唔同
最起碼對我黎講
我唔會對佢地講太多自己D感受

女人拍拖既最終目的係咪都係比人屌

為左有個人一齊供樓